回顾和思考：策略是不是应该改变了？

回顾和思考：策略是不是应该改变了？
一、牺牲了多少？
四个多月，被捕2600左右，其中800学生。吃过催泪瓦斯、布袋弹、橡胶子弹，警棍殴头的不计其数，10月1日18岁中六学生被实弹射中胸部、10月5日14岁学生大腿中实弹
被捕后种种警黑……
二、得到了什么？
林郑9月4日撤回修订《逃犯条例》
国际社会的认同和声援
美国众议院10月16日无异议通过《香港人权与民主法》及《保护香港法》
同日挪威议员Guri Melby提名香港人竞逐2020年诺贝尔和平奖
好象就这么多
楼价方面，本来跌下来1成
林郑施政报告一出来、可以贷多的(本人觉得是害人的阴招)，1成又弹回去。这就是老政棍的无耻
三、民意
目前还算可以接受，但随着时间的推移，因民生这块、会产生变数，往那个方向转、大家懂的
四、思考
昨天的游行、装修，似曾相识、市民已经麻木。
四个多月来，港府几乎运作正常、没穿没烂，鹰犬不但出效绩、还加薪进爵，额外每天2000加班费、人血馒头啊！
再接着这样下去，也还是这样
我读过毛泽东选集、五卷都读了
1.刚开始十八区开花和快闪时，老莊赞叹：深得游击战的精髓
2.付出和得到为什么不成比例？武力不对等嘛
为了保存实力、特别宝贵的勇武战将，地下党或者是一个方向
3.毛泽东语录：“枪杆子里面出政权！”只可意会不可言传
读书一生、无能识人：
催泪橡胶布袋弹，殴头警棍血披凉。
无端被捕寒蝉切，地下潜行爱武装。

利申：简体老人，看不顺眼的、骂我及遣我返广州就好，敬请别扯及我家人、谢谢🙏

幫你推

回顧和思考：策略是不是應該改變了？
一、犧牲了多少？
四個多月，被捕2600左右，其中800學生。吃過催淚瓦斯、布袋彈、橡膠子彈，警棍毆頭的不計其數，10月1日18歲中六學生被實彈射中胸部、10月5日14歲學生大腿中實彈
被捕後種種警黑……
二、得到了什麼？
林鄭9月4日撤回修訂《逃犯條例》
國際社會的認同和聲援
美國眾議院10月16日無異議通過《香港人權與民主法》及《保護香港法》
同日挪威議員Guri Melby提名香港人競逐2020年諾貝爾和平獎
好像就這麼多
樓價方面，本來跌下來1成
林鄭施政報告一出來、可以貸多的(本人覺得是害人的陰招)，1成又彈回去。這就是老政棍的無恥
三、民意
目前還算可以接受，但隨著時間的推移，因民生這塊、會產生變數，往那個方向轉、大家懂的
四、思考
昨天的遊行、裝修，似曾相識、市民已經麻木。
四個多月來，港府幾乎運作正常、沒穿沒爛，鷹犬不但出效績、還加薪進爵，額外每天2000加班費、人血饅頭啊！
再接著這樣下去，也還是這樣
我讀過毛澤東選集、五卷都讀了
1.剛開始十八區開花和快閃時，老莊讚歎：深得游擊戰的精髓
2.付出和得到為什麼不成比例？武力不對等嘛
為了保存實力、特別寶貴的勇武戰將，地下黨或者是一個方向
3.毛澤東語錄：“槍桿子裡面出政權！”只可意會不可言傳
讀書一生、無能識人：
催淚橡膠布袋彈，毆頭警棍血披涼。
無端被捕寒蟬切，地下潛行愛武裝。

利申：簡體老人，看不順眼的、罵我及遣我返廣州就好，敬請別扯及我家人、謝謝🙏

廣州朋友 咁你有乜高見

睇咗幾篇樓主嘅post，明白樓主都係有心人
只係希望樓主用返繁體字，至少扔去簡繁翻譯再將加個繁體版本置頂，自高登起已經堅持咗十幾年拒絕簡體嘅文化，希望樓主尊重返。

下面巴打可以睇埋篇嘢再罵

谢谢，运动有阶段性
是时候反思、总结、上升了

伯伯，咁你有咩提意

同意順手幫推
有時間屬下再仔細回應一下

呢場運動每日每分每秒都改進緊
無領袖下靠住嘅係集體智慧
仍係啲鬼佬覺得最神奇嘅地方

同埋睇你之前post勸你唔好用啲老屎忽語氣講嘢

引用一下曾鈺成評論抗爭者的一句話
其家到了這階段，大家都在求變，但不知道如何是好
“和理非沒有用，但勇武都好像沒有用”

現在我們唯一能做到的，就是跟政府互相強壓對方的弦，對方壓的是抗爭的心，抗爭者壓的是香港的經濟
誰先投降誰就會輸
抗爭者並非是真的要攬炒，而是抱有攬炒的決心去鬥爭，所以自信會贏過政府，而我們同樣抱有勝利後，就算一切如同沙盤倒下，但仍然擁有重回昔日東方之珠的信心
因為我們都是香港人

手足無分國界，無限語言

谢谢🙏我是猥琐的异乡人、伯仲之间，嘻嘻
我给三个理由
1.我如果和你们一样，多我少我、没啥意义
况我怎么样写出来的繁体中文、都会有人在鸡蛋里挑骨头，我还不如原味
所以请允许我保有自我
2.莫利和白求恩连我都比不上，他们简体字都不会
3.追求的、是灵魂的彼岸
追求的过程、是修灵
不在于形式的体认、而是心灵的默契

感谢巴打

很少見的有正常思維的老人，你能否將你的同鄉同埋你年紀的人拉到這邊陣營來?

可能就是老屁股，做貫老大
其容可易
其習難改

10月21日晚12點左右、元朗兩個手足走唔切
大隊鷹犬從大馬路加五輛匪車追進朗屏方向、與大馬路平行的支路
(旁邊有天橋、我地形不熟)
十幾接近二十個安全撤到
一個手足被追到，另一個已經進入住宅樓大門、唯門未能關上、被犬進入咬出
我被強照、喝斥、驅離，無能拍照
目測、應該都是中學生
祈禱兩個兄弟、大步踏過🙏

不敢高見
四個多月了，還是膠著，是不是？
將抗爭轉為鬥爭
鬥爭是長期性的
盡量保護保存勇武、最少保七成地下
留三成做明面裝修就足夠、現階段留給和理非去表現
革命需要策略，更需要實力、武力、有力，不是喊口號就能成功的
當然成功與否，還有時也、運也、命也！

啊伯今晚元朗吃了催淚煙、眼淚一直往外飆
看著兩個手足(應該是學生)被捕
傷心回到家、用花灑全方位沖洗眼睛十幾分鐘
現在感覺有點暈、今日不知明日事
改變抗爭思維、形成鬥爭理念

沙盤倒下、重建回
我認為是痴人說夢、只有1%的可能性
攬炒就炒了，不管蛋炒飯、抑或飯炒蛋
我們四個多月、將樓價拖下來一成
林鄭這個老政棍，一句話：你的買樓可以貸多的，呯、樓價又升回
我們贏了嗎？

他們
太專一
太純粹
太天真
我今晚在元朗吃了催淚煙
現在頭暈、耳鳴
明天會不會嘔吐、明天才知道

我是六四餘孽，政見早矣
給錢不同政見的人容易，改變他們的觀念、我覺得比移山還要難

哇，你咁遠從北京來。

在大陸你這種人真的很少有。他們大多思維不正常，你有咩看法?

共黨剽竊中華、靠宣傳起家，中國的教育體制、自您一出生、一整套愛國教育就為您設計好，並且很單一的、幾乎只有新聞聯播和人民日報，讓您看電視：民粹，讀報：還是民粹
基本國策：封鎖互聯網，讓您打開肚子、但絕對不能讓您打開腦子
您除了做個良民、別無選擇，並且不管您心裡怎麼想、您臉上只能寫著：我狠幸福